倒數完啦？？今年真係一啲感覺都冇

年年都冇啦

有女有感覺
冇女冇感覺

又要打J取暖

平安夜 大除夕 對毒撚嚟講都係平常日子

舊既吾去新既吾黎
巴打睇開D

點都唔黎

同條女上緊房

浮狗

吾？唔？

why?

依d日子比d有圈子既人享用

真係好 又係打機度過